點解我成日用電腦都睇唔到Pornhub?

成日都係咁黑畫面

你係咪未夠十八歲？
好似會 detect 到

用firefox就睇到
chrome就唔得
早幾日又有一日睇到

我反而係睇片果時睇一陣 或者 fast forward幾次之後成個pornhub都再load唔到入去
要等十幾分鐘之後先再上到

係咪開左ad block會有影響？

冇用AD block

試試呢個網

哩D睇到
其他網我用CHROME都睇到,咩XVIDEO個D都睇到
係得PORNHUB睇唔到

點解好似唔覺有巴打用xhamster睇甜野

外國網用開pornhub xvideo xhamster, pornhub最user-friendly同高清所以用多D
xvideo 一大堆240p xhamster多D唔同片但non user-friendly

Pornhub太多廣告同埋太少種類，xvideo真係睇錄影帶咁

用adblock plus 唔覺

你係指PornHub定Xvideo?

其實PornHub多唔多AV？
唔想再用Avgle真係史上最撚多廣告嘅甜網

唔知你睇開咩 你自己上去search 下咪知

我咩都睇下咁，不過PornHub冇得用中文去搵片就爭小小